去左Aeon買左一大條三文魚刺身

完全唔切開，當法國麵包咁咬

依家滯到仆街

你肯定係for生食？

唔係話唔信你

不過你開左個post，我滿心期望入到黎

一打開，屌，原來圖都冇幅

如果你有幅圖既，就算假既都好過冇

起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母

點知家陣冇野證明到你講既野係岩

又冇野證明到你講既野係錯

就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在

問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在

大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）

一句到尾，你而家都係冇圖

冇圖既你開個post做乜？

人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？

不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

藍色底盤唔得，白色不嬲都得

唔係架。。。

個po係咪少左啲野

都幾sure係for煮熟嚟食
未見過有魚生係成舊上唔切開serve客
除非個客特別要求成舊比佢地免得條魚乾身

不嬲藍色盤係for 煮食、白色盤係for生食

係我理解有問題定巴打太耐無出街

樓主仆街了......

你俾錢時呀姐有冇問你係咪會員？

你答乜？

正常如果係會員嘅話，呀姐會同你講呢啲係一定要煮熟嚟食... 如果你答你唔係會員，冇會員咭呢，個呀姐會理鳩你生蟲

利申， 黑咭會員

下世小心

細個成日都幻想咁樣食會點

好尷尬……

我係會員

頭半舊好滿足，後半舊好滯

刺身係表示已經切開一舊舊，零分重作

Feel 唔feel 到個肚郁郁下

要專登訂，普通人買唔到

又少一個